---
ID: 262486
post_title: Q_radio 导航
author: 南 靖男
post_date: 2004-06-17 18:05:00
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/06/262486
published: true
---
<a href="http://radio.qq.com/cgi-bin/media_index?url=mms://202.104.193.16/nj27&amp;show=%CE%E7%BA%F3%A4%CE%BF%A7%B7%C8">午后の咖啡</a> 每天中午 12:30 - 13:30
一开始发现 Q_radio 就只看见这个午间档点歌节目，也是白天唯一的节目，没得选择，中午吃完饭听着“三个女生”闲聊或者睡觉。。。

<a href="http://radio.qq.com/cgi-bin/media_index?url=mms://202.104.193.16/nj1&amp;show=%D2%F4%C0%D6%D0%C0%C9%CD">音乐欣赏</a> 全天 24 小时播放
没有广告，没有主持，只有音乐。任何时候，打开 QQ，打开网页，一起享受音乐吧。